我係呢度再一次多謝勇武

尋日有去荃灣發夢
班勇武真係用條命博
至於點解要再次多謝佢地理由不用多說
多謝你地, 全香港欠咗你地

光復香港 時代革命